【共度時艱】零售管理協會籲商舖業主減租五成

就近期零售市道急速下滑，協會向商舖業主作出呼籲，共度時艱。香港零售管理協會會員反映生意額由6月開始急轉直下，銷售額的跌幅已由單位數擴大至雙位數。大部分零售商於8月初至今的銷售額更大幅跌逾五成。

零售商在營運成本高昂及收入銳減的情況下，承受龐大的現金流壓力。若情況持續惡化，預料不少零售商或會裁員甚至結業。

在此關鍵時刻，協會已向全港商舖業主發信呼籲，向租戶減租五成，為期6個月，共度時艱。

業界表示政府日前公布的措施未能給予針對性的幫助。協會呼籲政府向零售商提供即時紓困方案，例如財務資助及差餉寬免。

白痴先理你

又話唔關租事？最低工資呀嘛，佔路呀嘛？
做咩要人減租

點解要減呀

唔識做生意就唔好做

廢？

賣港求榮自己死埋一邊
一齊光顧良心小店

Who fucking care! It is time to reset Hong Kong!